#. extracted from ./mail/chrome/messenger/messenger.dtd
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2015-02-24 01:00+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Translate Toolkit 1.13.0-alpha1\n"
"X-Accelerator-Marker: &\n"
"X-Merge-On: location\n"

#. This Source Code Form is subject to the terms of the Mozilla Public
#. - License, v. 2.0. If a copy of the MPL was not distributed with this
#. - file, You can obtain one at http://mozilla.org/MPL/2.0/.
#: titledefault.label
msgid "&brandFullName;"
msgstr "&brandFullName;"

#: titleSeparator.label
msgid " - "
msgstr " - "

#. File Menu
#: newFolderCmd.label newFolderCmd.accesskey
msgid "&Folder…"
msgstr "資料夾…"

#: closeTabCmd2.label closeTabCmd2.accesskey
msgid "&Close Tab"
msgstr "關閉分頁"

#: closeOtherTabsCmd2.label closeOtherTabsCmd2.accesskey
#, fuzzy
msgid "Cl&ose Other Tabs"
msgstr "關閉其他分頁"

#: recentlyClosedTabsCmd.label recentlyClosedTabsCmd.accesskey
msgctxt "recentlyClosedTabsCmd.label recentlyClosedTabsCmd.accesskey"
msgid "&Recently Closed Tabs"
msgstr "最近關閉的分頁"

#: undoCloseTabCmd.commandkey
msgid "T"
msgstr "T"

#. Menu option to cause the current tab to be migrated to a new Thunderbird
#. window.
#: moveToNewWindow.label moveToNewWindow.accesskey
msgid "Move to New &Window"
msgstr "移動到新視窗"

#: newVirtualFolderCmd.label newVirtualFolderCmd.accesskey
msgid "&Saved Search…"
msgstr "即時搜尋…"

#: newOtherAccountsCmd.label newOtherAccountsCmd.accesskey
msgid "&Other Accounts…"
msgstr "其他帳號…"

#: newCreateEmailAccountCmd.label newCreateEmailAccountCmd.accesskey
msgid "&Get a New Mail Account…"
msgstr "取得全新的電子郵件帳號…"

#: newExistingEmailAccountCmd.label newExistingEmailAccountCmd.accesskey
msgid "&Existing Mail Account…"
msgstr "現有的電子郵件帳號…"

#: newIMAccountCmd.label newIMAccountCmd.accesskey
msgid "&Chat Account…"
msgstr "聊天帳號…"

#: newFeedAccountCmd.label newFeedAccountCmd.accesskey
msgid "Fee&d Account…"
msgstr "資訊來源帳號…"

#: newIMContactCmd.label newIMContactCmd.accesskey
msgid "C&hat Contact…"
msgstr "聊天聯絡人…"

#: openMessageFileCmd.label openMessageFileCmd.accesskey
msgid "&Open Saved Message…"
msgstr "開啟已存郵件…"

#: saveAsMenu.label saveAsMenu.accesskey
msgid "&Save As"
msgstr "另存新檔"

#: saveAsFileCmd.label saveAsFileCmd.accesskey
msgid "&File"
msgstr "檔案"

#: saveAsFileCmd.key
msgid "s"
msgstr "s"

#: saveAsTemplateCmd.label saveAsTemplateCmd.accesskey
msgid "&Template"
msgstr "範本"

#: getNewMsgForCmd.label getNewMsgForCmd.accesskey
msgid "Get Ne&w Messages for"
msgstr "下載新郵件"

#: getAllNewMsgCmdPopupMenu.label getAllNewMsgCmdPopupMenu.accesskey
msgid "&All Accounts"
msgstr "所有帳號"

#: getNewMsgCurrentAccountCmdPopupMenu.label
#: getNewMsgCurrentAccountCmdPopupMenu.accesskey
msgid "&Current Account"
msgstr "目前帳號"

#: getNextNMsgCmd.label getNextNMsgCmd.accesskey
msgid "Ge&t Next 500 News Messages"
msgstr "下載下 500 封新聞群組文章"

#: sendUnsentCmd.label sendUnsentCmd.accesskey
msgctxt "sendUnsentCmd.label sendUnsentCmd.accesskey"
msgid "Sen&d Unsent Messages"
msgstr "寄出未寄郵件"

#: subscribeCmd.label subscribeCmd.accesskey
msgctxt "subscribeCmd.label subscribeCmd.accesskey"
msgid "Su&bscribe…"
msgstr "訂閱…"

#: deleteFolder.label deleteFolder.accesskey
msgid "D&elete Folder"
msgstr "刪除資料夾"

#: renameFolder.label renameFolder.accesskey
msgid "&Rename Folder…"
msgstr "重新命名資料夾…"

#: renameFolder.key
msgid "VK_F2"
msgstr "VK_F2"

#: compactFolders.label compactFolders.accesskey
msgid "Compact &Folders"
msgstr "壓實重整郵件匣"

#: emptyTrashCmd.label emptyTrashCmd.accesskey
msgctxt "emptyTrashCmd.label emptyTrashCmd.accesskey"
msgid "Empt&y Trash"
msgstr "清空垃圾桶"

#: offlineMenu.label offlineMenu.accesskey
msgid "Off&line"
msgstr "離線"

#: offlineGoOfflineCmd.label offlineGoOfflineCmd.accesskey
msgid "&Work Offline"
msgstr "離線模式"

#: synchronizeOfflineCmd.label synchronizeOfflineCmd.accesskey
msgid "Download/&Sync Now…"
msgstr "立刻下載／同步…"

#: settingsOfflineCmd2.label settingsOfflineCmd2.accesskey
#, fuzzy
msgid "Offlin&e Settings"
msgstr "離線模式設定…"

#: downloadSelectedCmd.label downloadSelectedCmd.accesskey
msgid "Get Se&lected Messages"
msgstr "下載選取的郵件"

#: downloadStarredCmd.label downloadStarredCmd.accesskey
msgid "Get St&arred Messages"
msgstr "下載已加星號郵件"

#: printCmd.label printCmd.accesskey
msgctxt "printCmd.label printCmd.accesskey"
msgid "&Print…"
msgstr "列印…"

#: printCmd.key
msgctxt "printCmd.key"
msgid "p"
msgstr "p"

#: printPreviewCmd.label printPreviewCmd.accesskey
msgctxt "printPreviewCmd.label printPreviewCmd.accesskey"
msgid "Print Pre&view"
msgstr "預覽列印"

#: printSetupCmd.label printSetupCmd.accesskey
msgid "Page Set&up…"
msgstr "頁面設定…"

#. Edit Menu
#: deleteMsgCmd.label deleteMsgCmd.accesskey
msgid "&Delete Message"
msgstr "刪除郵件"

#: undeleteMsgCmd.label undeleteMsgCmd.accesskey
msgid "Un&delete Message"
msgstr "救回郵件"

#: deleteMsgsCmd.label deleteMsgsCmd.accesskey
msgid "&Delete Selected Messages"
msgstr "刪除選擇的郵件"

#: undeleteMsgsCmd.label undeleteMsgsCmd.accesskey
msgid "Un&delete Selected Messages"
msgstr "救回選擇的郵件"

#: deleteFolderCmd.label deleteFolderCmd.accesskey
msgid "&Delete Folder"
msgstr "刪除資料夾"

#: unsubscribeNewsgroupCmd.label unsubscribeNewsgroupCmd.accesskey
msgid "Unsu&bscribe"
msgstr "取消訂閱"

#: selectMenu.label selectMenu.accesskey
msgid "&Select"
msgstr "選取"

#: all.label all.accesskey
msgctxt "all.label all.accesskey"
msgid "&All"
msgstr "全部"

#: selectThreadCmd.label selectThreadCmd.accesskey
msgid "&Thread"
msgstr "主題"

#: selectThreadCmd.key
msgctxt "selectThreadCmd.key"
msgid "a"
msgstr "a"

#: selectFlaggedCmd.label selectFlaggedCmd.accesskey
msgid "&Starred Messages"
msgstr "星號標記"

#: menuFavoriteFolder.label menuFavoriteFolder.accesskey
msgid "Fa&vorite Folder"
msgstr "最愛資料夾"

#: folderPropsCmd2.label
#, fuzzy
msgid "Properties"
msgstr "屬性…"

#: folderPropsFolderCmd2.label
#, fuzzy
msgid "Folder Properties"
msgstr "資料夾屬性…"

#: folderPropsNewsgroupCmd2.label
#, fuzzy
msgid "Newsgroup Properties"
msgstr "新聞群組屬性…"

#: folderPropsCmd.accesskey
msgctxt "folderPropsCmd.accesskey"
msgid "o"
msgstr ""

#: undoDeleteMsgCmd.label
msgid "Undo Delete Message"
msgstr "取消刪除郵件"

#: redoDeleteMsgCmd.label
msgid "Redo Delete Message"
msgstr "重作刪除郵件"

#: undoMoveMsgCmd.label
msgid "Undo Move Message"
msgstr "取消移動郵件"

#: redoMoveMsgCmd.label
msgid "Redo Move Message"
msgstr "重作移動郵件"

#: undoCopyMsgCmd.label
msgid "Undo Copy Message"
msgstr "取消複製郵件"

#: redoCopyMsgCmd.label
msgid "Redo Copy Message"
msgstr "重作複製郵件"

#: undoMarkAllCmd.label
msgid "Undo Mark All Read"
msgstr "取消全部設定為已讀取"

#: redoMarkAllCmd.label
msgid "Redo Mark All Read"
msgstr "取消復原設定全部為已讀取"

#: undoDefaultCmd.label undoDefaultCmd.accesskey
msgid "&Undo"
msgstr "復原"

#: redoDefaultCmd.label redoDefaultCmd.accesskey
msgid "&Redo"
msgstr "取消「復原」"

#. View Menu
#: menubarCmd.label menubarCmd.accesskey
msgid "&Menu Bar"
msgstr "選單列"

#: showMessengerToolbarCmd.label showMessengerToolbarCmd.accesskey
msgid "Mail T&oolbar"
msgstr "郵件工具列"

#: customizeToolbar.label customizeToolbar.accesskey
msgid "&Customize…"
msgstr "自訂…"

#: messagePaneLayoutStyle.label messagePaneLayoutStyle.accesskey
msgid "&Layout"
msgstr "視窗配置方式"

#: messagePaneClassic.label messagePaneClassic.accesskey
msgid "&Classic View"
msgstr "傳統檢視"

#: messagePaneWide.label messagePaneWide.accesskey
msgid "&Wide View"
msgstr "水平檢視"

#: messagePaneVertical.label messagePaneVertical.accesskey
msgid "&Vertical View"
msgstr "垂直檢視"

#: showFolderPaneCmd.label showFolderPaneCmd.accesskey
msgid "&Folder Pane"
msgstr "資料夾窗格"

#: showFolderPaneColsCmd.label showFolderPaneColsCmd.accesskey
msgid "Folder &Pane Columns"
msgstr ""

#: showMessageCmd.label showMessageCmd.accesskey
msgid "&Message Pane"
msgstr "預覽面板"

#: folderView.label folderView.accesskey
msgid "&Folders"
msgstr "資料夾"

#: unifiedFolders.label unifiedFolders.accesskey
msgid "U&nified"
msgstr "整合的"

#: allFolders.label allFolders.accesskey
msgctxt "allFolders.label allFolders.accesskey"
msgid "&All"
msgstr "全部"

#: unreadFolders.label unreadFolders.accesskey
msgctxt "unreadFolders.label unreadFolders.accesskey"
msgid "&Unread"
msgstr "未讀"

#: favoriteFolders.label favoriteFolders.accesskey
msgid "&Favorite"
msgstr "最愛"

#: recentFolders.label recentFolders.accesskey
msgctxt "recentFolders.label recentFolders.accesskey"
msgid "&Recent"
msgstr "最近開啟"

#: compactVersion.label compactVersion.accesskey
msgid "&Compact View"
msgstr ""

#. Sort Menu
#: sortMenu.label sortMenu.accesskey
msgid "&Sort by"
msgstr "排序方式"

#: sortByDateCmd.label sortByDateCmd.accesskey
msgid "Dat&e"
msgstr "日期"

#: sortByReceivedCmd.label sortByReceivedCmd.accesskey
msgid "Recei&ved"
msgstr "已接收"

#: sortByStarCmd.label sortByStarCmd.accesskey
msgid "&Star"
msgstr "已加星號"

#: sortByAttachmentsCmd.label sortByAttachmentsCmd.accesskey
msgid "Attach&ments"
msgstr "附件"

#: sortByPriorityCmd.label sortByPriorityCmd.accesskey
msgid "&Priority"
msgstr "重要性"

#: sortBySizeCmd.label sortBySizeCmd.accesskey
msgid "Si&ze"
msgstr "大小"

#: sortByStatusCmd.label sortByStatusCmd.accesskey
msgid "Stat&us"
msgstr "狀態"

#: sortByTagsCmd.label sortByTagsCmd.accesskey
msgid "Ta&gs"
msgstr "標籤"

#: sortByJunkStatusCmd.label sortByJunkStatusCmd.accesskey
msgid "&Junk Status"
msgstr "垃圾信狀態"

#: sortBySubjectCmd.label sortBySubjectCmd.accesskey
msgid "Su&bject"
msgstr "主旨"

#: sortByFromCmd.label sortByFromCmd.accesskey
msgid "&From"
msgstr "從"

#: sortByRecipientCmd.label sortByRecipientCmd.accesskey
msgid "Re&cipient"
msgstr "收件者"

#: sortByUnreadCmd.label sortByUnreadCmd.accesskey
msgid "&Read"
msgstr "已讀"

#: sortByOrderReceivedCmd.label sortByOrderReceivedCmd.accesskey
msgid "&Order Received"
msgstr "收件順序"

#: sortAscending.label sortAscending.accesskey
msgid "&Ascending"
msgstr "由小到大"

#: sortDescending.label sortDescending.accesskey
msgid "&Descending"
msgstr "由大到小"

#: sortThreaded.label sortThreaded.accesskey
msgid "&Threaded"
msgstr "討論串"

#: sortUnthreaded.label sortUnthreaded.accesskey
msgid "Unt&hreaded"
msgstr "非討論串"

#: groupBySort.label groupBySort.accesskey
msgid "&Grouped By Sort"
msgstr "依排序分組閱讀"

#: msgsMenu.label msgsMenu.accesskey
msgid "&Messages"
msgstr "訊息"

#: threads.label threads.accesskey
msgid "Thr&eads"
msgstr "討論串"

#: allMsgsCmd.label allMsgsCmd.accesskey
msgctxt "allMsgsCmd.label allMsgsCmd.accesskey"
msgid "&All"
msgstr "全部"

#: expandAllThreadsCmd.label expandAllThreadsCmd.accesskey
msgid "&Expand All Threads"
msgstr "展開所有討論串"

#: expandAllThreadsCmd.key
msgid "*"
msgstr "*"

#: collapseAllThreadsCmd.label collapseAllThreadsCmd.accesskey
msgid "&Collapse All Threads"
msgstr "收起所有討論串"

#: collapseAllThreadsCmd.key
msgid "\\"
msgstr "\\"

#: unreadMsgsCmd.label unreadMsgsCmd.accesskey
msgctxt "unreadMsgsCmd.label unreadMsgsCmd.accesskey"
msgid "&Unread"
msgstr "未讀"

#: threadsWithUnreadCmd.label threadsWithUnreadCmd.accesskey
msgid "&Threads with Unread"
msgstr "未讀主題"

#: watchedThreadsWithUnreadCmd.label watchedThreadsWithUnreadCmd.accesskey
msgid "&Watched Threads with Unread"
msgstr "含有未讀訊息的已追蹤討論串"

#: ignoredThreadsCmd.label ignoredThreadsCmd.accesskey
msgid "&Ignored Threads"
msgstr "被忽略的討論串"

#: headersMenu.label headersMenu.accesskey
msgid "&Headers"
msgstr "郵件資訊"

#: headersAllCmd.label headersAllCmd.accesskey
msgctxt "headersAllCmd.label headersAllCmd.accesskey"
msgid "&All"
msgstr "全部"

#: headersNormalCmd.label headersNormalCmd.accesskey
msgid "&Normal"
msgstr "標準"

#: bodyMenu.label bodyMenu.accesskey
msgid "Message &Body As"
msgstr "內文顯示方式"

#: bodyAllowHTML.label bodyAllowHTML.accesskey
msgid "Original &HTML"
msgstr "原始 &HTML"

#: bodySanitized.label bodySanitized.accesskey
msgid "&Simple HTML"
msgstr "簡化 HTML"

#: bodyAsPlaintext.label bodyAsPlaintext.accesskey
msgid "&Plain Text"
msgstr "純文字"

#: bodyAllParts.label bodyAllParts.accesskey
msgid "&All Body Parts"
msgstr "所有內文部分"

#: bodyMenuFeed.label bodyMenuFeed.accesskey
msgid "Feed Message &Body As"
msgstr "設定來源內文顯示為"

#: viewFeedWebPage.label viewFeedWebPage.accesskey
msgid "&Web Page"
msgstr "網頁"

#: viewFeedSummary.label viewFeedSummary.accesskey
msgid "Su&mmary"
msgstr "摘要"

#: viewFeedSummaryFeedPropsPref.label viewFeedSummaryFeedPropsPref.accesskey
msgid "&Default Format"
msgstr "預設格式"

#: viewAttachmentsInlineCmd.label viewAttachmentsInlineCmd.accesskey
msgid "Display &Attachments Inline"
msgstr "直接檢視附件"

#: pageSourceCmd.label pageSourceCmd.accesskey
msgid "Message S&ource"
msgstr "郵件原始內容"

#: pageSourceCmd.key
msgid "u"
msgstr "u"

#: getNewMessagesCmd.key
msgid "y"
msgstr "y"

#: getAllNewMessagesCmd.key
msgid "Y"
msgstr "Y"

#. Search Menu
#: findMenu.label findMenu.accesskey
msgid "&Find"
msgstr "尋找"

#: findCmd.label findCmd.accesskey
msgid "&Find in This Message…"
msgstr "在郵件內文中尋找…"

#: findCmd.key
msgctxt "findCmd.key"
msgid "f"
msgstr "f"

#: findAgainCmd.label findAgainCmd.accesskey
msgid "Find A&gain"
msgstr "找下一個"

#: findAgainCmd.key
msgctxt "findAgainCmd.key"
msgid "g"
msgstr "g"

#: findAgainCmd.key2
msgctxt "findAgainCmd.key2"
msgid "VK_F3"
msgstr "VK_F3"

#: findPrevCmd.key
msgctxt "findPrevCmd.key"
msgid "g"
msgstr "g"

#: findPrevCmd.key2
msgctxt "findPrevCmd.key2"
msgid "VK_F3"
msgstr "VK_F3"

#: searchMailCmd.label searchMailCmd.accesskey
msgid "Search &Messages…"
msgstr "搜尋訊息…"

#: searchMailCmd.key
msgctxt "searchMailCmd.key"
msgid "f"
msgstr "f"

#: searchAddressesCmd.label searchAddressesCmd.accesskey
msgid "&Search Addresses…"
msgstr "搜尋地址…"

#. Go Menu
#: goMenu.label goMenu.accesskey
msgid "&Go"
msgstr "前往"

#: nextMenu.label nextMenu.accesskey
msgid "&Next"
msgstr "下一封"

#: nextMsgCmd.label nextMsgCmd.accesskey
msgctxt "nextMsgCmd.label nextMsgCmd.accesskey"
msgid "&Message"
msgstr "郵件"

#: nextMsgCmd.key
msgctxt "nextMsgCmd.key"
msgid "f"
msgstr "f"

#: nextUnreadMsgCmd.label nextUnreadMsgCmd.accesskey
msgctxt "nextUnreadMsgCmd.label nextUnreadMsgCmd.accesskey"
msgid "&Unread Message"
msgstr "未讀郵件"

#: nextUnreadMsgCmd.key
msgid "n"
msgstr "n"

#: nextStarredMsgCmd.label nextStarredMsgCmd.accesskey
msgctxt "nextStarredMsgCmd.label nextStarredMsgCmd.accesskey"
msgid "&Starred Message"
msgstr "已加星號郵件"

#: nextUnreadThread.label nextUnreadThread.accesskey
msgid "Unread &Thread"
msgstr "未讀討論串"

#: nextUnreadThread.key
msgid "t"
msgstr "t"

#: prevMenu.label prevMenu.accesskey
msgid "&Previous"
msgstr "上一封"

#: prevMsgCmd.label prevMsgCmd.accesskey
msgctxt "prevMsgCmd.label prevMsgCmd.accesskey"
msgid "&Message"
msgstr "郵件"

#: prevMsgCmd.key
msgid "b"
msgstr "b"

#: prevUnreadMsgCmd.label prevUnreadMsgCmd.accesskey
msgctxt "prevUnreadMsgCmd.label prevUnreadMsgCmd.accesskey"
msgid "&Unread Message"
msgstr "未讀郵件"

#: prevUnreadMsgCmd.key
msgctxt "prevUnreadMsgCmd.key"
msgid "p"
msgstr "p"

#: goForwardCmd.label goForwardCmd.accesskey
#, fuzzy
msgctxt "goForwardCmd.label goForwardCmd.accesskey"
msgid "&Forward"
msgstr "下一頁"

#: goForwardCmd.commandKey
msgid "]"
msgstr "]"

#: goBackCmd.label goBackCmd.accesskey
msgid "&Back"
msgstr "上一頁"

#: goBackCmd.commandKey
msgid "["
msgstr "["

#: goChatCmd.label goChatCmd.accesskey
msgid "&Chat"
msgstr "聊天"

#: goChatCmd.key
msgid "I"
msgstr "C"

#: prevStarredMsgCmd.label prevStarredMsgCmd.accesskey
msgctxt "prevStarredMsgCmd.label prevStarredMsgCmd.accesskey"
msgid "&Starred Message"
msgstr "已加星號郵件"

#: folderMenu.label folderMenu.accesskey
msgid "F&older"
msgstr "資料夾"

#: goRecentlyClosedTabs.label goRecentlyClosedTabs.accesskey
msgctxt "goRecentlyClosedTabs.label goRecentlyClosedTabs.accesskey"
msgid "&Recently Closed Tabs"
msgstr "最近關閉的分頁"

#: startPageCmd.label startPageCmd.accesskey
msgid "Mail &Start Page"
msgstr "開始頁面"

#. Message Menu
#: msgMenu.label msgMenu.accesskey
msgctxt "msgMenu.label msgMenu.accesskey"
msgid "&Message"
msgstr "郵件"

#: newMsgCmd.label newMsgCmd.accesskey
msgid "&New Message"
msgstr "寫新訊息"

#: newNewMsgCmd.label newNewMsgCmd.accesskey
msgctxt "newNewMsgCmd.label newNewMsgCmd.accesskey"
msgid "&Message"
msgstr "郵件"

#: archiveMsgCmd.label archiveMsgCmd.accesskey
msgid "&Archive"
msgstr "備存"

#: archiveMsgCmd.key
msgctxt "archiveMsgCmd.key"
msgid "a"
msgstr "a"

#: cancelNewsMsgCmd.label cancelNewsMsgCmd.accesskey
msgid "&Cancel Message"
msgstr "取消郵件"

#: replyMsgCmd.label replyMsgCmd.accesskey
msgid "&Reply"
msgstr "回覆"

#: replyMsgCmd.key
msgctxt "replyMsgCmd.key"
msgid "r"
msgstr "r"

#: replySenderCmd.label replySenderCmd.accesskey
msgctxt "replySenderCmd.label replySenderCmd.accesskey"
msgid "&Reply to Sender Only"
msgstr "只回覆給寄件者"

#: replyNewsgroupCmd2.label replyNewsgroupCmd2.accesskey
msgctxt "replyNewsgroupCmd2.label replyNewsgroupCmd2.accesskey"
msgid "Follow&up to Newsgroup"
msgstr "加入郵件群組討論"

#: replyToAllMsgCmd.label replyToAllMsgCmd.accesskey
msgid "Re&ply to All"
msgstr "回覆給所有人"

#: replyToAllMsgCmd.key
msgctxt "replyToAllMsgCmd.key"
msgid "r"
msgstr "r"

#: replyToListMsgCmd.label replyToListMsgCmd.accesskey
msgctxt "replyToListMsgCmd.label replyToListMsgCmd.accesskey"
msgid "Reply to &List"
msgstr "回覆至清單"

#: replyToListMsgCmd.key
msgctxt "replyToListMsgCmd.key"
msgid "l"
msgstr "l"

#: forwardMsgCmd.label forwardMsgCmd.accesskey
msgctxt "forwardMsgCmd.label forwardMsgCmd.accesskey"
msgid "&Forward"
msgstr "轉寄"

#: forwardMsgCmd.key
msgctxt "forwardMsgCmd.key"
msgid "l"
msgstr "l"

#: forwardAsMenu.label forwardAsMenu.accesskey
msgid "For&ward As"
msgstr "轉寄為"

#: forwardAsInline.label forwardAsInline.accesskey
msgctxt "forwardAsInline.label forwardAsInline.accesskey"
msgid "&Inline"
msgstr "引入內文"

#: forwardAsAttachmentCmd.label forwardAsAttachmentCmd.accesskey
msgctxt "forwardAsAttachmentCmd.label forwardAsAttachmentCmd.accesskey"
msgid "&Attachment"
msgstr "附件"

#: editAsNewMsgCmd.label editAsNewMsgCmd.accesskey
msgctxt "editAsNewMsgCmd.label editAsNewMsgCmd.accesskey"
msgid "&Edit As New Message"
msgstr ""

#: editAsNewMsgCmd.key
msgid "e"
msgstr ""

#: createFilter.label createFilter.accesskey
msgid "Cre&ate Filter From Message…"
msgstr "依郵件建立篩選條件…"

#: moveMsgToMenu.label moveMsgToMenu.accesskey
msgctxt "moveMsgToMenu.label moveMsgToMenu.accesskey"
msgid "&Move To"
msgstr "移至"

#: moveCopyMsgRecentMenu.label moveCopyMsgRecentMenu.accesskey
msgctxt "moveCopyMsgRecentMenu.label moveCopyMsgRecentMenu.accesskey"
msgid "&Recent"
msgstr "最近開啟"

#: copyMessageLocation.label copyMessageLocation.accesskey
msgid "Copy &Message Location"
msgstr "複製訊息位置"

#: copyMsgToMenu.label copyMsgToMenu.accesskey
msgctxt "copyMsgToMenu.label copyMsgToMenu.accesskey"
msgid "&Copy To"
msgstr "複製到"

#: moveToFolderAgain.label moveToFolderAgain.accesskey
msgid "Move Aga&in"
msgstr "再次複製"

#: moveToFolderAgainCmd.key
msgctxt "moveToFolderAgainCmd.key"
msgid "m"
msgstr "m"

#: killThreadMenu.label killThreadMenu.accesskey
msgctxt "killThreadMenu.label killThreadMenu.accesskey"
msgid "&Ignore Thread"
msgstr "忽略討論串"

#: killThreadMenu.key
msgctxt "killThreadMenu.key"
msgid "k"
msgstr "k"

#: killSubthreadMenu.label killSubthreadMenu.accesskey
msgid "Ignore &Subthread"
msgstr "忽略回覆討論串"

#: killSubthreadMenu.key
msgctxt "killSubthreadMenu.key"
msgid "k"
msgstr "k"

#: watchThreadMenu.label watchThreadMenu.accesskey
msgid "&Watch Thread"
msgstr "追蹤討論串"

#: watchThreadMenu.key
msgid "w"
msgstr "w"

#: tagMenu.label tagMenu.accesskey
msgid "Ta&g"
msgstr "標籤"

#: tagCmd0.key
msgid "0"
msgstr "0"

#: tagCmd1.key
msgid "1"
msgstr "1"

#: tagCmd2.key
msgid "2"
msgstr "2"

#: tagCmd3.key
msgid "3"
msgstr "3"

#: tagCmd4.key
msgid "4"
msgstr "4"

#: tagCmd5.key
msgid "5"
msgstr "5"

#: tagCmd6.key
msgid "6"
msgstr "6"

#: tagCmd7.key
msgid "7"
msgstr "7"

#: tagCmd8.key
msgid "8"
msgstr "8"

#: tagCmd9.key
msgid "9"
msgstr "9"

#: markMenu.label markMenu.accesskey
msgid "Mar&k"
msgstr "標記"

#: toggleReadCmd.key
msgctxt "toggleReadCmd.key"
msgid "m"
msgstr "m"

#: markAsReadCmd.label markAsReadCmd.accesskey
msgid "As &Read"
msgstr "已讀"

#: markAsUnreadCmd.label markAsUnreadCmd.accesskey
msgid "As &Unread"
msgstr "為未讀"

#: markThreadAsReadCmd.label markThreadAsReadCmd.accesskey
msgid "&Thread As Read"
msgstr "討論串為已讀"

#: markThreadAsReadCmd.key
msgctxt "markThreadAsReadCmd.key"
msgid "r"
msgstr "r"

#: markReadByDateCmd.label markReadByDateCmd.accesskey
msgid "As Read by &Date…"
msgstr "已讀 (依日期指定)…"

#: markReadByDateCmd.key
msgctxt "markReadByDateCmd.key"
msgid "c"
msgstr "c"

#: markAllReadCmd.label markAllReadCmd.accesskey
msgid "&All Read"
msgstr "全部郵件已讀"

#: markAllReadCmd.key
msgctxt "markAllReadCmd.key"
msgid "c"
msgstr "c"

#: markStarredCmd.label markStarredCmd.accesskey
msgid "Add &Star"
msgstr "加上星號"

#: markStarredCmd.key
msgid "S"
msgstr "S"

#: markAsJunkCmd.label markAsJunkCmd.accesskey
msgid "As &Junk"
msgstr "垃圾信"

#: markAsJunkCmd.key
msgctxt "markAsJunkCmd.key"
msgid "j"
msgstr "j"

#: markAsNotJunkCmd.label markAsNotJunkCmd.accesskey
msgid "As &Not Junk"
msgstr "非垃圾信"

#: markAsNotJunkCmd.key
msgctxt "markAsNotJunkCmd.key"
msgid "j"
msgstr "j"

#: recalculateJunkScoreCmd.label recalculateJunkScoreCmd.accesskey
msgid "Run Junk Mail &Controls"
msgstr "執行垃圾郵件控制"

#: openMessageWindowCmd.label openMessageWindowCmd.accesskey
msgid "&Open Message"
msgstr "開啟郵件"

#: openMessageWindowCmd.key
msgctxt "openMessageWindowCmd.key"
msgid "o"
msgstr "o"

#: openConversationCmd.label openConversationCmd.accesskey
msgid "Open in Conver&sation"
msgstr "以討論串檢視模式開啟"

#: openConversationCmd.key
msgctxt "openConversationCmd.key"
msgid "o"
msgstr "o"

#: openAttachmentListCmd.label openAttachmentListCmd.accesskey
msgid "Attac&hments"
msgstr "附件"

#: openFeedMessage1.label openFeedMessage1.accesskey
msgid "When &Opening Feed Messages"
msgstr "開啟資訊來源的訊息時"

#: openFeedWebPage.label openFeedWebPage.accesskey
msgid "Open as &Web Page"
msgstr "開啟為網頁"

#: openFeedSummary.label openFeedSummary.accesskey
msgid "Open as &Summary"
msgstr "開啟為摘要"

#: openFeedWebPageInMP.label openFeedWebPageInMP.accesskey
msgid "&Toggle Web Page and Summary in Message Pane"
msgstr "切換郵件面板的網頁/摘要"

#. Windows Menu
#: windowMenu.label
msgid "Window"
msgstr "視窗"

#. Tools Menu
#: tasksMenu.label tasksMenu.accesskey
msgid "&Tools"
msgstr "工具"

#: messengerCmd.label messengerCmd.accesskey
#, fuzzy
msgid "Mail & &Newsgroups"
msgstr "郵件與新聞群組"

#: addressBookCmd.label addressBookCmd.accesskey
msgid "Address &Book"
msgstr "通訊錄"

#: addressBookCmd.key
msgid "B"
msgstr "B"

#: addons.label addons.accesskey
msgid "&Add-ons"
msgstr "附加元件"

#: activitymanager.label activitymanager.accesskey
msgid "Acti&vity Manager"
msgstr "活動管理員"

#: imAccountsStatus.label imAccountsStatus.accesskey
msgid "&Chat status"
msgstr "聊天狀態"

#: imStatus.available
msgid "Available"
msgstr "有空"

#: imStatus.unavailable
msgid "Unavailable"
msgstr "沒空"

#: imStatus.offline
msgid "Offline"
msgstr "離線"

#: imStatus.showAccounts
msgid "Show Accounts…"
msgstr "顯示帳號…"

#: joinChatCmd.label joinChatCmd.accesskey
msgid "Join Cha&t…"
msgstr "加入聊天…"

#: savedFiles.label savedFiles.accesskey
msgid "Saved Fi&les"
msgstr "已存檔案"

#: savedFiles.key
msgctxt "savedFiles.key"
msgid "j"
msgstr "j"

#: filtersCmd2.label filtersCmd2.accesskey
#, fuzzy
msgid "Message &Filters"
msgstr "管理篩選條件…"

#: filtersApply.label filtersApply.accesskey
msgid "&Run Filters on Folder"
msgstr "篩選此資料夾"

#: filtersApplyToSelection.label filtersApplyToSelection.accesskey
msgid "R&un Filters on Selected Messages"
msgstr "篩選選取的郵件"

#: filtersApplyToMessage.label filtersApplyToMessage.accesskey
msgid "R&un Filters on Message"
msgstr "篩選郵件"

#: runJunkControls.label runJunkControls.accesskey
msgid "Run Junk Mail &Controls on Folder"
msgstr "執行垃圾郵件控制"

#: deleteJunk.label deleteJunk.accesskey
msgid "&Delete Mail Marked as Junk in Folder"
msgstr "刪除標為垃圾信的郵件"

#: importCmd.label importCmd.accesskey
msgid "I&mport…"
msgstr "匯入…"

#: errorConsoleCmd.label errorConsoleCmd.accesskey
msgid "&Error Console"
msgstr "錯誤主控台"

#: errorConsoleCmd.commandkey
msgctxt "errorConsoleCmd.commandkey"
msgid "j"
msgstr "j"

#: clearRecentHistory.label clearRecentHistory.accesskey
msgid "Clear Recent &History…"
msgstr "清除最近的歷史記錄…"

#: accountManagerCmd2.label accountManagerCmd2.accesskey
#, fuzzy
msgid "Account &Settings"
msgstr "帳號設定…"

#. belongs to accountManagerCmd2.label,
#. which is placed under the Edit menu on Unix systems
#: accountManagerCmdUnix2.accesskey
msgid "A"
msgstr ""

#: allowRemoteDebugging.label allowRemoteDebugging.accesskey
msgid "Allow Remote Debu&gging"
msgstr "允許遠端除錯"

#. Mail Toolbar
#: getMsgButton1.label
msgid "Get Messages"
msgstr "下載郵件"

#: newMsgButton.label
msgid "Write"
msgstr "寫信"

#: replyButton.label
msgid "Reply"
msgstr "回覆"

#: replyAllButton.label
msgid "Reply All"
msgstr "回覆全部"

#: replyListButton.label
msgid "Reply to List"
msgstr "回覆至清單"

#: forwardButton.label
msgctxt "forwardButton.label"
msgid "Forward"
msgstr "轉寄"

#: fileButton.label
msgid "File"
msgstr "檔案"

#: archiveButton.label
msgid "Archive"
msgstr "備存"

#: nextButton.label
msgctxt "nextButton.label"
msgid "Next"
msgstr "下一封"

#: nextButtonToolbarItem.label
msgid "Next Unread"
msgstr "下一封未讀"

#: nextMsgButton.label
msgctxt "nextMsgButton.label"
msgid "Next"
msgstr "下一封"

#: previousButton.label
msgctxt "previousButton.label"
msgid "Previous"
msgstr "上一封"

#: previousButtonToolbarItem.label
msgid "Previous Unread"
msgstr "上一封未讀"

#: previousMsgButton.label
msgctxt "previousMsgButton.label"
msgid "Previous"
msgstr "上一封"

#: backButton1.label
msgid "Back"
msgstr "上一頁"

#: goForwardButton1.label
msgctxt "goForwardButton1.label"
msgid "Forward"
msgstr "下一頁"

#: deleteItem.title
msgctxt "deleteItem.title"
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: deleteButton.label
msgctxt "deleteButton.label"
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: undeleteButton.label
msgid "Undelete"
msgstr "還原"

#: markButton.label
msgid "Mark"
msgstr "標記"

#: printButton.label
msgid "Print"
msgstr "列印"

#: stopButton.label
msgid "Stop"
msgstr "停止"

#: throbberItem.title
msgid "Activity Indicator"
msgstr "進度指示器"

#: junkItem.title
msgctxt "junkItem.title"
msgid "Junk"
msgstr "垃圾郵件"

#: junkButton.label
msgctxt "junkButton.label"
msgid "Junk"
msgstr "垃圾郵件"

#: notJunkButton.label
#, fuzzy
msgid "Not Junk"
msgstr "非垃圾信"

#: addressBookButton.label
msgid "Address Book"
msgstr "通訊錄"

#: chatButton.label
msgid "Chat"
msgstr "聊天"

#: glodaSearch.title
msgid "Global Search"
msgstr "全域搜尋"

#: searchItem.title
msgid "Quick Search"
msgstr "快速搜尋"

#: mailViewsToolbarItem.title
msgid "Mail Views"
msgstr "郵件檢視"

#: folderLocationToolbarItem.title
msgid "Folder Location"
msgstr "資料夾位址"

#: tagButton.label
msgctxt "tagButton.label"
msgid "Tag"
msgstr "標籤"

#: compactButton.label
msgid "Compact"
msgstr "壓實重整"

#: appmenuButton.label
msgid "AppMenu"
msgstr "應用程式選單"

#. Mail Toolbar Tooltips
#: advancedButton.tooltip
msgid "Advanced message search"
msgstr "進階郵件搜尋"

#: getMsgButton.tooltip
msgid "Get new messages"
msgstr "下載新郵件"

#: getAllNewMsgCmd.label getAllNewMsgCmd.accesskey
msgid "&Get All New Messages"
msgstr "下載所有新郵件"

#: newMsgButton.tooltip
msgid "Create a new message"
msgstr "建立新郵件"

#: replyButton.tooltip
msgid "Reply to the message"
msgstr "回覆此信"

#: replyAllButton.tooltip
msgid "Reply to sender and all recipients"
msgstr "回信給寄件者及所有收件者"

#: replyListButton.tooltip
msgid "Reply to mailing list"
msgstr "回覆到郵件論壇"

#: forwardButton.tooltip
msgid "Forward selected message"
msgstr "轉寄選取郵件"

#: forwardAsInline.tooltip
msgid "Forward selected message as inline text"
msgstr "將所選的文字作為行內文字轉寄"

#: forwardAsAttachment.tooltip
msgid "Forward selected message as an attachment"
msgstr "將所選的訊息作為附件轉寄"

#: fileButton.tooltip
msgid "File selected message"
msgstr "歸檔所選的訊息"

#: archiveButton.tooltip
msgid "Archive selected messages"
msgstr "將選取的郵件備存"

#: nextButton.tooltip
msgid "Move to the next unread message"
msgstr "移至下一封未讀郵件"

#: nextMsgButton.tooltip
msgid "Move to the next message"
msgstr "移動至下一封訊息"

#: previousButton.tooltip
msgid "Move to the previous unread message"
msgstr "移至上一封未讀郵件"

#: previousMsgButton.tooltip
msgid "Move to the previous message"
msgstr "移動至上一封訊息"

#: goForwardButton.tooltip
msgid "Go forward one message"
msgstr "下一封郵件"

#: goBackButton.tooltip
msgid "Go back one message"
msgstr "上一封郵件"

#: deleteButton.tooltip
msgid "Delete selected message or folder"
msgstr "刪除已選取的訊息或資料夾"

#: undeleteButton.tooltip
msgid "Undelete selected message"
msgstr "還原選取的郵件"

#: markButton.tooltip
msgid "Mark messages"
msgstr "標示訊息"

#: printButton.tooltip
msgid "Print this message"
msgstr "列印此訊息"

#: stopButton.tooltip
msgid "Stop the current transfer"
msgstr "停止傳送"

#: junkButton.tooltip
msgid "Mark the selected messages as junk"
msgstr "標示所選訊息為垃圾信"

#: notJunkButton.tooltip
msgid "Mark the selected messages as not junk"
msgstr "標示所選訊息為非垃圾信"

#: addressBookButton.tooltip
msgid "Go to the address book"
msgstr "開啟通訊錄"

#: chatButton.tooltip
msgid "Show the Chat tab"
msgstr "顯示聊天分頁"

#: tagButton.tooltip
msgid "Tag messages"
msgstr "將郵件加上標籤"

#: compactButton.tooltip
msgid "Remove deleted messages from selected folder"
msgstr "從指定資料夾移除已刪郵件"

#: appmenuButton1.tooltip
msgid "Display the &brandShortName; Menu"
msgstr "顯示 &brandShortName; 選單"

#. Toolbar Button Popup
#: buttonMenuForwardAsInline.label
msgid "Forward Inline"
msgstr "行內轉寄"

#: buttonMenuForwardAsAttachment.label
msgid "Forward As Attachment"
msgstr "以附件轉寄"

#. Remote Content Button Popup
#: remoteContentOptionsAllowForMsg.label
#: remoteContentOptionsAllowForMsg.accesskey
msgid "&Show remote content in this message"
msgstr ""

#: editRemoteContentSettings.label editRemoteContentSettings.accesskey
msgid "&Edit remote content options…"
msgstr ""

#: editRemoteContentSettingsUnix.label editRemoteContentSettingsUnix.accesskey
msgid "&Edit remote content preferences…"
msgstr ""

#. Phishing Button Popup
#: phishingOptionIgnore.label phishingOptionIgnore.accesskey
msgid "Ig&nore warning for this message"
msgstr ""

#: phishingOptionSettings.label phishingOptionSettings.accesskey
msgid "E&dit scam detection options…"
msgstr ""

#: phishingOptionSettingsUnix.label phishingOptionSettingsUnix.accesskey
msgid "E&dit scam detection preferences…"
msgstr ""

#. AppMenu Popup
#: appmenuNewMsgCmd.label
msgid "New Message"
msgstr "寫新訊息"

#: appmenuNewContactCmd.label
msgid "Address Book Contact…"
msgstr "通訊錄連絡人…"

#: appmenuEditMenu.label
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: appmenuToolbarLayout.label
msgid "Toolbar Layout…"
msgstr "工具列配置…"

#: appmenuSelectThread.label
msgid "Select Thread"
msgstr "選擇討論串"

#: appmenuSelectFlagged.label
msgid "Select Starred Messages"
msgstr "選擇加上星號的郵件"

#. Tags Menu Popup
#: addNewTag.label addNewTag.accesskey
msgid "&New Tag…"
msgstr "新標籤…"

#: manageTags.label manageTags.accesskey
msgid "&Manage Tags…"
msgstr "管理標籤…"

#. Folder Pane
#: folderNameColumn.label
msgid "Name"
msgstr "姓名"

#: folderUnreadColumn.label
#, fuzzy
msgctxt "folderUnreadColumn.label"
msgid "Unread"
msgstr "未讀"

#: folderTotalColumn.label
#, fuzzy
msgctxt "folderTotalColumn.label"
msgid "Total"
msgstr "全部"

#: folderSizeColumn.label
msgctxt "folderSizeColumn.label"
msgid "Size"
msgstr "大小"

#. Folder Pane Context Menu
#: folderContextGetMessages.label folderContextGetMessages.accesskey
msgid "&Get Messages"
msgstr "下載郵件"

#: folderContextOpenInNewWindow.label folderContextOpenInNewWindow.accesskey
msgid "&Open in New Window"
msgstr "開啟至新視窗"

#: folderContextOpenNewTab.label folderContextOpenNewTab.accesskey
msgid "Open in New &Tab"
msgstr "用新分頁開啟"

#: folderContextNew.label folderContextNew.accesskey
msgid "&New Subfolder…"
msgstr "新增子資料夾…"

#: folderContextRename.label folderContextRename.accesskey
msgid "&Rename"
msgstr "重新命名"

#: folderContextRemove.label folderContextRemove.accesskey
msgid "&Delete"
msgstr "刪除"

#: folderContextCompact.label folderContextCompact.accesskey
msgid "&Compact"
msgstr "壓實重整"

#: folderContextEmptyTrash.label folderContextEmptyTrash.accesskey
msgctxt "folderContextEmptyTrash.label folderContextEmptyTrash.accesskey"
msgid "Empt&y Trash"
msgstr "清空垃圾桶"

#: folderContextEmptyJunk.label folderContextEmptyJunk.accesskey
msgid "Empty &Junk"
msgstr "清空垃圾郵件匣"

#: folderContextSendUnsentMessages.label
#: folderContextSendUnsentMessages.accesskey
msgctxt ""
"folderContextSendUnsentMessages.label folderContextSendUnsentMessages."
"accesskey"
msgid "Sen&d Unsent Messages"
msgstr "寄出未寄郵件"

#: folderContextUnsubscribe.label folderContextUnsubscribe.accesskey
msgid "&Unsubscribe"
msgstr "取消訂閱"

#: folderContextMarkNewsgroupRead.label
#: folderContextMarkNewsgroupRead.accesskey
msgid "Mar&k Newsgroup Read"
msgstr "標示新聞群組為已讀"

#: folderContextMarkMailFolderRead.label
#: folderContextMarkMailFolderRead.accesskey
msgid "Mar&k Folder Read"
msgstr "標記資料夾為已讀"

#: folderContextSubscribe.label folderContextSubscribe.accesskey
msgctxt "folderContextSubscribe.label folderContextSubscribe.accesskey"
msgid "Su&bscribe…"
msgstr "訂閱…"

#: folderContextSearchForMessages.label
#: folderContextSearchForMessages.accesskey
msgid "&Search Messages…"
msgstr "搜尋訊息…"

#: folderContextProperties2.label folderContextProperties2.accesskey
#, fuzzy
msgid "&Properties"
msgstr "屬性…"

#: folderContextFavoriteFolder.label folderContextFavoriteFolder.accesskey
msgid "F&avorite Folder"
msgstr "最愛資料夾"

#: folderContextSettings2.label folderContextSettings2.accesskey
#, fuzzy
msgid "S&ettings"
msgstr "設定…"

#. Search Bar
#: SearchNameOrEmail.label SearchNameOrEmail.accesskey
msgid "&Name or Email contains:"
msgstr "姓名或 Email 含:"

#. Gloda Search Bar
#: glodaSearchBar.placeholder
msgid "Search messages…"
msgstr "搜尋郵件…"

#. Quick Search Menu Bar
#: searchSubjectMenu.label
msgctxt "searchSubjectMenu.label"
msgid "Subject"
msgstr "主旨"

#: searchFromMenu.label
msgctxt "searchFromMenu.label"
msgid "From"
msgstr "從"

#: searchSubjectOrFromMenu.label
msgid "Subject or From"
msgstr "主旨或寄件者"

#: searchRecipient.label
msgid "To or Cc"
msgstr "正副本收件者 (To/Cc)"

#: searchSubjectOrRecipientMenu.label
msgid "Subject, To or Cc"
msgstr "標題，收件者或副本"

#: searchMessageBody.label
msgid "Entire Message"
msgstr "郵件內文"

#: saveAsVirtualFolderMenu.label
msgid "Save Search as a Folder…"
msgstr "存為即時搜尋資料夾…"

#. Thread Pane
#: threadColumn.label
msgid "Thread"
msgstr "主題"

#: fromColumn.label
msgctxt "fromColumn.label"
msgid "From"
msgstr "從"

#: recipientColumn.label
msgid "Recipient"
msgstr "收件者"

#: subjectColumn.label
msgctxt "subjectColumn.label"
msgid "Subject"
msgstr "主旨"

#: dateColumn.label
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: priorityColumn.label
msgid "Priority"
msgstr "重要性"

#: tagsColumn.label
msgctxt "tagsColumn.label"
msgid "Tag"
msgstr "標籤"

#: accountColumn.label
msgid "Account"
msgstr "帳號"

#: statusColumn.label
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: sizeColumn.label
msgctxt "sizeColumn.label"
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: junkStatusColumn.label
msgid "Junk Status"
msgstr "垃圾信狀態"

#: unreadColumn.label
#, fuzzy
msgctxt "unreadColumn.label"
msgid "Unread"
msgstr "未讀"

#: totalColumn.label
#, fuzzy
msgctxt "totalColumn.label"
msgid "Total"
msgstr "全部"

#: readColumn.label
msgid "Read"
msgstr "已讀"

#: receivedColumn.label
msgid "Received"
msgstr "已接收"

#: starredColumn.label
msgid "Starred"
msgstr "已標星號"

#: locationColumn.label
msgid "Location"
msgstr "地點"

#: idColumn.label
msgid "Order Received"
msgstr "收件順序"

#: attachmentColumn.label
msgid "Attachments"
msgstr "附件"

#. Thread Pane Tooltips
#: columnChooser2.tooltip
msgid "Select columns to display"
msgstr ""

#: threadColumn2.tooltip
msgid "Display message threads"
msgstr ""

#: fromColumn2.tooltip
msgid "Sort by from"
msgstr ""

#: recipientColumn2.tooltip
msgid "Sort by recipient"
msgstr ""

#: subjectColumn2.tooltip
msgid "Sort by subject"
msgstr ""

#: dateColumn2.tooltip
msgid "Sort by date"
msgstr ""

#: priorityColumn2.tooltip
msgid "Sort by priority"
msgstr ""

#: tagsColumn2.tooltip
msgid "Sort by tags"
msgstr ""

#: accountColumn2.tooltip
msgid "Sort by account"
msgstr ""

#: statusColumn2.tooltip
msgid "Sort by status"
msgstr ""

#: sizeColumn2.tooltip
msgid "Sort by size"
msgstr ""

#: junkStatusColumn2.tooltip
msgid "Sort by junk status"
msgstr ""

#: unreadColumn2.tooltip
msgid "Number of unread messages in thread"
msgstr "討論串中未讀訊息數量"

#: totalColumn2.tooltip
msgid "Total number of messages in thread"
msgstr "討論串中所有訊息數量"

#: readColumn2.tooltip
msgid "Sort by read"
msgstr ""

#: receivedColumn2.tooltip
msgid "Sort by date received"
msgstr ""

#: starredColumn2.tooltip
msgid "Sort by star"
msgstr ""

#: locationColumn2.tooltip
msgid "Sort by location"
msgstr ""

#: idColumn2.tooltip
msgid "Sort by order received"
msgstr ""

#: attachmentColumn2.tooltip
msgid "Sort by attachments"
msgstr ""

#. Thread Pane Context Menu
#: contextOpenNewWindow.label contextOpenNewWindow.accesskey
msgid "Open Message in New &Window"
msgstr "用新視窗開啟郵件"

#. The key potentially conflicts with cutCmd.accessKey which is defined in
#. textcontext.dtd from toolkit. Right now, both menu items can't be visible
#. at the same time, but should someone enable copy/paste of message, this key
#. would probably need to be changed.
#: contextOpenNewTab.label contextOpenNewTab.accesskey
msgid "Open Message in New &Tab"
msgstr "用新分頁開啟郵件"

#: contextOpenConversation.label contextOpenConversation.accesskey
msgid "Ope&n Message in Conversation"
msgstr "將訊息以討論串檢視模式開啟"

#: contextOpenContainingFolder.label contextOpenContainingFolder.accesskey
msgid "Ope&n Message in Containing Folder"
msgstr ""

#: contextEditMsgAsNew.label contextEditMsgAsNew.accesskey
msgctxt "contextEditMsgAsNew.label contextEditMsgAsNew.accesskey"
msgid "&Edit As New Message"
msgstr ""

#: contextArchive.label contextArchive.accesskey
msgid "Arc&hive"
msgstr "備存"

#: contextReplySender.label contextReplySender.accesskey
msgctxt "contextReplySender.label contextReplySender.accesskey"
msgid "&Reply to Sender Only"
msgstr "只回覆給寄件者"

#: contextReplyNewsgroup2.label contextReplyNewsgroup2.accesskey
msgctxt "contextReplyNewsgroup2.label contextReplyNewsgroup2.accesskey"
msgid "Follow&up to Newsgroup"
msgstr "加入郵件群組討論"

#: contextReplyAll.label contextReplyAll.accesskey
msgid "Reply to &All"
msgstr "回覆給所有人"

#: contextReplyList.label contextReplyList.accesskey
msgctxt "contextReplyList.label contextReplyList.accesskey"
msgid "Reply to &List"
msgstr "回覆至清單"

#: contextForward.label contextForward.accesskey
msgctxt "contextForward.label contextForward.accesskey"
msgid "&Forward"
msgstr "轉寄"

#: contextForwardAsMenu.label contextForwardAsMenu.accesskey
msgid "F&orward As"
msgstr "轉寄為"

#: contextForwardAsInline.label contextForwardAsInline.accesskey
msgctxt "contextForwardAsInline.label contextForwardAsInline.accesskey"
msgid "&Inline"
msgstr "引入內文"

#: contextForwardAsAttachmentItem.label
#: contextForwardAsAttachmentItem.accesskey
msgctxt ""
"contextForwardAsAttachmentItem.label contextForwardAsAttachmentItem.accesskey"
msgid "&Attachment"
msgstr "附件"

#: contextMultiForwardAsAttachment.label
#: contextMultiForwardAsAttachment.accesskey
msgid "F&orward as Attachments"
msgstr "以附件方式轉寄"

#: contextMoveMsgMenu.label contextMoveMsgMenu.accesskey
msgctxt "contextMoveMsgMenu.label contextMoveMsgMenu.accesskey"
msgid "&Move To"
msgstr "移至"

#: contextMoveCopyMsgRecentMenu.label contextMoveCopyMsgRecentMenu.accesskey
msgctxt ""
"contextMoveCopyMsgRecentMenu.label contextMoveCopyMsgRecentMenu.accesskey"
msgid "&Recent"
msgstr "最近開啟"

#: contextCopyMsgMenu.label contextCopyMsgMenu.accesskey
msgctxt "contextCopyMsgMenu.label contextCopyMsgMenu.accesskey"
msgid "&Copy To"
msgstr "複製到"

#: contextKillThreadMenu.label contextKillThreadMenu.accesskey
msgctxt "contextKillThreadMenu.label contextKillThreadMenu.accesskey"
msgid "&Ignore Thread"
msgstr "忽略討論串"

#: contextKillSubthreadMenu.label
msgid "Ignore Subthread"
msgstr "忽略回覆討論串"

#: contextWatchThreadMenu.label
msgid "Watch Thread"
msgstr "追蹤討論串"

#: contextSaveAs.label contextSaveAs.accesskey
msgid "&Save As…"
msgstr "另存新檔…"

#: contextPrint.label contextPrint.accesskey
msgctxt "contextPrint.label contextPrint.accesskey"
msgid "&Print…"
msgstr "列印…"

#: contextPrintPreview.label contextPrintPreview.accesskey
msgctxt "contextPrintPreview.label contextPrintPreview.accesskey"
msgid "Print Pre&view"
msgstr "預覽列印"

#. Thread Pane Column Picker
#. This option in the thread pane column picker causes us to reset the
#. customizations for the thread pane columns in this folder to their default.
#: columnPicker.resetToInbox.label
msgid "Reset columns to default"
msgstr "重設欄位"

#. This option in the thread pane column picker pops up a sub-menu containing
#. the "columnPicker.applyToFolder.label" and
#. "columnPicker.applyToFolderAndChildren.label" options.  This item indicates
#. a desire to apply the currently displayed set of columns to some other
#. folder(s).  The sub-menu items indicate whether we want to apply it to just
#. a folder or also its children.
#: columnPicker.applyTo.label
msgid "Apply columns to…"
msgstr "套用欄位至…"

#. This option in the thread pane column picker is found on a sub-menu beneath
#. the "columnPicker.applyTo.label" alongside
#. "columnPicker.applyToFolderAndChildren.label".  It indicates a desire to
#. apply the currently display thread pane column settings to a single folder
#. that the user selects using the same widget as the move to/copy to
#. mechanism (via a series of popups).
#: columnPicker.applyToFolder.label
msgid "Folder…"
msgstr "資料夾…"

#. This option in the thread pane column picker is found on a sub-menu beneath
#. the "columnPicker.applyTo.label" alongside
#. "columnPicker.applyToFolder.label".  It indicates a desire to
#. apply the currently display thread pane column settings to a folder and all
#. of its descendents.  The user selects the folder using the same widget as the
#. move to/copy to mechanism (via a series of popups).
#: columnPicker.applyToFolderAndChildren.label
msgid "Folder and its children…"
msgstr "資料夾與其子資料夾"

#. This is used in the folder selection widget for the
#. "columnPicker.applyToFolder.label" and
#. "columnPicker.applyToFolderAndChildren.label" menu options.  Whenever
#. a folder has children, it results in a menu popup; the first menu item
#. in that popup is given this label to indicate that that folder should be
#. selected.  For example, if folder "A" has two children, "B" and "C", then
#. when the user hovers over "A", a new popup menu will be displayed whose
#. items are "This folder", "B", and "C".  This is the equivalent of the
#. "File here" option for the move to/copy to widge.t
#: columnPicker.thisFolder.label
msgid "This folder"
msgstr "這個資料夾"

#. Media (video/audio) controls
#: contextPlay.label contextPlay.accesskey
msgid "&Play"
msgstr "播放"

#: contextPause.label contextPause.accesskey
msgid "&Pause"
msgstr "暫停"

#: contextMute.label contextMute.accesskey
msgid "&Mute"
msgstr "靜音"

#: contextUnmute.label contextUnmute.accesskey
msgid "Un&mute"
msgstr "取消靜音"

#. Quick Search Bar
#. This is actually the key used for the global message search box; we have
#. not changed
#: quickSearchCmd.key
msgctxt "quickSearchCmd.key"
msgid "k"
msgstr "k"

#. This is the base of the empty text for the global search box.  We replace
#. #1 with the contents of the appropriate search.keyLabel.* value for the
#. platform.
#. The goal is to convey to the user that typing in the box will allow them
#. to search for messages globally and that there is a hotkey they can press
#. to get to the box faster.  If the global indexer is disabled, the search
#. box will be collapsed and the user will never see this message.
#: search.label.base
msgid "Search… #1"
msgstr "搜尋… #1"

#. The description of the key-binding to get into the global search box on
#. windows and linux (which use the control key).  We use the key defined in
#. the quickSearchCmd.key entity defined above, the letter should match it.
#: search.keyLabel.nonmac
msgid "&lt;Ctrl+K&gt;"
msgstr "&lt;Ctrl+K&gt;"

#. The description of the key-binding to get into the global search box on mac
#. systems.  We use the key defined in the quickSearchCmd.key entity defined
#. above, the letter should match it.
#: search.keyLabel.mac
msgid "&lt;&#x2318;K&gt;"
msgstr "&lt;&#x2318;K&gt;"

#. Message Header Context Menu
#: AddToAddressBook.label AddToAddressBook.accesskey
msgid "Add to Address &Book…"
msgstr "加入通訊錄…"

#: AddDirectlyToAddressBook.label AddDirectlyToAddressBook.accesskey
msgid "Add to Address &Book"
msgstr "加入通訊錄"

#: EditContact1.label EditContact1.accesskey
#, fuzzy
msgid "&Edit Contact"
msgstr "編輯連絡人…"

#: ViewContact.label ViewContact.accesskey
msgid "&View Contact"
msgstr "檢視連絡人"

#: SubscribeToNewsgroup.label SubscribeToNewsgroup.accesskey
msgid "Subscribe to &Newsgroup"
msgstr "訂閱新聞群組"

#: SendMessageTo.label SendMessageTo.accesskey
msgid "Compo&se Message To"
msgstr "撰寫郵件給"

#: CopyEmailAddress.label CopyEmailAddress.accesskey
msgid "&Copy Email Address"
msgstr "複製電子郵件地址"

#: CopyNewsgroupName.label CopyNewsgroupName.accesskey
msgid "&Copy Newsgroup Name"
msgstr "複製新聞群組名稱"

#: CopyNewsgroupURL.label CopyNewsgroupURL.accesskey
msgid "Copy Newsgroup &URL"
msgstr "複製新聞群組 &URL"

#: CreateFilterFrom.label CreateFilterFrom.accesskey
msgid "Create &Filter From…"
msgstr "由此建立篩選器…"

#: reportPhishingURL.label reportPhishingURL.accesskey
msgid "Rep&ort Email Scam"
msgstr "回報詐騙郵件"

#. Spell checker context menu items
#: spellAddDictionaries.label spellAddDictionaries.accesskey
msgid "&Add Dictionaries…"
msgstr "新增字典…"

#. Content Pane Context Menu
#: saveLinkAsCmd.label saveLinkAsCmd.accesskey
msgid "Save Lin&k As…"
msgstr "鏈結另存新檔…"

#: saveImageAsCmd.label saveImageAsCmd.accesskey
msgid "Sa&ve Image As…"
msgstr "圖片另存新檔…"

#: copyLinkCmd.label copyLinkCmd.accesskey
msgid "Copy &Link Location"
msgstr "複製鏈結網址"

#: copyImageAllCmd.label copyImageAllCmd.accesskey
msgid "Copy &Image"
msgstr "複製圖片"

#: copyEmailCmd.label copyEmailCmd.accesskey
msgid "Copy &Email Address"
msgstr "複製電子郵件地址"

#: stopCmd.label stopCmd.accesskey
msgid "&Stop"
msgstr "停止"

#: reloadCmd.label reloadCmd.accesskey
msgid "&Reload"
msgstr "重新載入"

#: openInBrowser.label openInBrowser.accesskey
msgid "&Open In Browser"
msgstr "在瀏覽器開啟"

#: openLinkInBrowser.label openLinkInBrowser.accesskey
msgid "&Open Link In Browser"
msgstr "在瀏覽器開啟鏈結"

#. Statusbar
#: statusText.label
msgid "Done"
msgstr "完成"

#. Mac OS X Window Menu
#: minimizeWindow.label
msgid "Minimize"
msgstr "縮到最小"

#: minimizeWindow.key
msgctxt "minimizeWindow.key"
msgid "m"
msgstr "m"

#: bringAllToFront.label
msgid "Bring All to Front"
msgstr "將此程式所有視窗移至最前"

#: zoomWindow.label
msgid "Zoom"
msgstr "縮放"

#. Mac OS X Application Menu (Cocoa widgets)
#: preferencesCmdMac2.label
#, fuzzy
msgid "Preferences"
msgstr "偏好設定…"

#: preferencesCmdMac.commandkey
msgid ","
msgstr ","

#: preferencesCmdMac.modifiers
msgctxt "preferencesCmdMac.modifiers"
msgid "accel"
msgstr "accel"

#: servicesMenuMac.label
msgid "Services"
msgstr "服務"

#: hideThisAppCmdMac.label
msgid "Hide &brandShortName;"
msgstr "隱藏 &brandShortName;"

#: hideThisAppCmdMac.commandkey
msgctxt "hideThisAppCmdMac.commandkey"
msgid "H"
msgstr "H"

#: hideThisAppCmdMac.modifiers
msgctxt "hideThisAppCmdMac.modifiers"
msgid "accel"
msgstr "accel"

#: hideOtherAppsCmdMac.label
msgid "Hide Others"
msgstr "隱藏其他視窗"

#: hideOtherAppsCmdMac.commandkey
msgctxt "hideOtherAppsCmdMac.commandkey"
msgid "H"
msgstr "H"

#: hideOtherAppsCmdMac.modifiers
msgid "accel,alt"
msgstr "accel,alt"

#: showAllAppsCmdMac.label
msgid "Show All"
msgstr "全部顯示"

#. Mac OS X Dock Icon pop-up menu
#: dockOptions.label
msgid "App Icon Options…"
msgstr ""

#~ msgid "This &Folder"
#~ msgstr "此資料夾"

#~ msgid "&Edit Message As New"
#~ msgstr "重新編輯郵件"

#~ msgid "&File Here"
#~ msgstr "歸檔至此"

#~ msgid "&Copy Here"
#~ msgstr "複製至此"

#, fuzzy
#~ msgid "&Disable scam detection for all messages"
#~ msgstr "停用所有郵件的詐騙郵件偵測"

#~ msgid "Click to select columns to display"
#~ msgstr "點此選擇要顯示的欄位"

#~ msgid "Click to display message threads"
#~ msgstr "點此顯示同主題的討論串"

#~ msgid "Click to sort by from"
#~ msgstr "點選以照寄件者排序"

#~ msgid "Click to sort by recipient"
#~ msgstr "點選以照收件者排序"

#~ msgid "Click to sort by subject"
#~ msgstr "點選以照標題排序"

#~ msgid "Click to sort by date"
#~ msgstr "點選以照日期排序"

#~ msgid "Click to sort by priority"
#~ msgstr "點選以照優先權排序"

#~ msgid "Click to sort by tags"
#~ msgstr "點選以照標籤排序"

#~ msgid "Click to sort by account"
#~ msgstr "點選以照帳號排序"

#~ msgid "Click to sort by status"
#~ msgstr "點選以照狀態排序"

#~ msgid "Click to sort by size"
#~ msgstr "點選以照大小排序"

#~ msgid "Click to sort by junk status"
#~ msgstr "點選以照垃圾信狀態排序"

#~ msgid "Click to sort by read"
#~ msgstr "點選以照已讀排序"

#~ msgid "Click to sort by date received"
#~ msgstr "點選依照收件者排序"

#~ msgid "Click to sort by star"
#~ msgstr "點選以照星號排序"

#~ msgid "Click to sort by location"
#~ msgstr "點選以依網址排序"

#~ msgid "Click to sort by order received"
#~ msgstr "點選以照接收時間排序"

#~ msgid "Click to sort by attachments"
#~ msgstr "點選以照附件排序"

#~ msgid "&Edit As New…"
#~ msgstr "另編新檔…"

#~ msgid "&brandShortName; thinks this message is junk mail."
#~ msgstr "&brandShortName; 認為此訊息是垃圾信。"

#~ msgctxt "junkBarButton1.label"
#~ msgid "Not Junk"
#~ msgstr "非垃圾信"

#~ msgid "?"
#~ msgstr "?"

#~ msgid ""
#~ "To protect your privacy, &brandShortName; has blocked remote content in "
#~ "this message."
#~ msgstr "為保護您的隱私，&brandShortName; 已阻擋來自遠端的內容。"

#~ msgid "Show Remote Content"
#~ msgstr "顯示遠端內容"

#~ msgid "This message may be a scam."
#~ msgstr "這可能是封詐騙信。"

#~ msgid "Ignore Warning"
#~ msgstr "忽略警告"

#~ msgid "This message doesn't appear to be a scam."
#~ msgstr "這封信似乎不是詐騙信。"

#~ msgid "&Ignore"
#~ msgstr "忽略"

#~ msgid "&Send Return Receipt"
#~ msgstr "傳送收件回執"
